有無d單季美劇介紹

有時睇幾季都幾辛苦sosad]

呢兩套神劇

呢套都好野

True Detective 得3季 每季都係獨立故事 我最鍾意第1季 第2季麻麻地 第3季好返啲

The Morning Show!

Fargo? 每季之間冇太大關係 當單季睇應該ok

第三季睇左小小，一兩集，覺得一般

等緊新一季

同套劇有冇關係？

第一季係電影改編

之後季數用返個種脈落去寫

季季都係獨立一個故事

Forever咁好睇都Cancel

Crisis

好似麻麻

Firefly